團結抗中國！《三個傻瓜》主角原型工程師：我們一起刪抖音

團結抗中國！《三個傻瓜》主角原型工程師：我們一起刪抖音

〔即時新聞／綜合報導〕電影《三個傻瓜》主角藍丘（Rancho）可愛迷人的形象深植影迷心中，歷久不衰。而作為藍丘原型的印度工程師兼教育改革者旺楚克（Sonam Wangchuk）近來呼籲印度民眾開始抵制所有中國製產品，包含中國影音社交APP（應用程式）「抖音（TikTok）」。

旺楚克在其Youtube頻道「Sonam Wangchuk」 發布的影片中，旺楚克坐在喜馬拉雅山前，解析印度與中國邊界的緊張局勢，並指出，幾個小時前印度軍機剛從他頭上飛過。旺楚克表示，印度公民之所以能在印中衝突中安眠，是邊境的軍人守衛國家，但現在不該再只是由軍人來保衛，公民也有責任，更解釋一般民眾可以如何發揮個人的影響力來保衛國家。

旺楚克表示，中國每年從印度人手上賺了將近5億盧比（約台幣2億元），而這筆收入卻反而被用來在邊境殺死印度人。而這次，錢包的力量將比子彈還要大，當印度人都團結抵制中國製造的產品，將會對中國經濟造成負面的衝擊，而不只是手機與電腦，需要被抵制的還有所有APP（應用程式）。

旺楚克指出，不只是印度，中國對鄰國越南、台灣都一直製造問題。而中國也透過對外製造緊繃局勢來緩解其國內的內部壓力。

影片一出，網友紛紛表示，「我已經刪除抖音了，而且還在Google商店上給它1顆星的評價」、「希望能見效，你是印度母親的金孫」、「已經刪除所有的中國製APP」。

相關影片請見：

原文：

有冇印度手足可以概括下佢講咩？

Wangchuk 有d似西藏姓

窮姐

自推！

Push

IT
印度贏硬抄那

有頭髮邊個想做洛賓

共同敵人！都係中共！

呢個就係拉攏印度人既好機會，一齊boycott china

窮

軟件印度好勁。我地用嘅USB 都係印度工程師主導研發。

全球打倒中共！

推

有冇印度手足幫翻譯
或者
大家留個comment 叫佢加返english subtitle

印度都有奶茶好似係

印度係一個好重要的潛力盟友

人口可以與中國對抗
再加上識英語背景

國際環境+地緣政治影響一定會反中

印度市場人口上根本可以取代中國市場
鬼佬奶印度好過奶中國
我都想佢地生生性性, 快d興起
但種姓制度同性別不平等好難根治

Push!

正

岩啊！聯手打倒中共！

印度崛起可以係西線給矛中國好大壓力
例如印度對西藏流亡者的支持

特別莫迪有少少像習近平
又係大玩民族主義

依家雙方係邊境搞事
我理解係 雙方都接收一場小規模地區戰爭

最緊要知醒
唔好再比中共呃落tum

抖音正垃圾 傻仔先睇

印度依家消費能力同中國差距依然好大
睇下過多十年印度消費力會唔會大幅提升

其實香港都可以幫手叫全世界團結抵制中國製造的產品

請大家多用twitter

push

痴線
咖哩真係想要開支那波

所以支那先係印度隔離養住巴基斯坦

當然巴基斯坦好樂意圍堵印度先同支那同流合污

可惜仲有好多西方國家用緊...
中國既軟實力外交唔可以睇小

咪衝出黎柒
咖哩數學工程水準係世界數一數二

抖陰？不了

贏硬都柒

睇錯
對唔住

日本先係重災區

岩！國際戰線

印度都仲有啲民族主義
相反 德國 日本。。。真係

印度俾支那霸左一半西藏神山
一直都唔妥支那好耐
襯佢病攞佢命

標題睇錯學貓叫

其實好重要 可以諗一個hastage叫哂全世界用 請叫多d人玩twitter

印度佬加油

一起刪刪刪刪刪

pushhhhhh

雖然無裝過 但係

刪刪刪刪刪刪刪刪刪刪刪刪

鄰國...台灣

小粉紅：triggered

all izz well

學中國整個抖音翻版 又嬴

支支都叫佢一聲大佬啦

A

[行動POST]615全民放假悼念日

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

見到天安門
支那真係慘，被人講一世，仲要無得反駁

究竟邊個衝出黎

831

佢twitter

#BoycottChina #AnywhereButChina

重要佢地真係好團結

我地要學習

原來套戲係真人改編

Pish

#deletetictokchallenge

咖哩佬先係支那至強對手

爛仔打爛仔
今日先睇到話邊境有個解放軍比印度捉左黎打，軍車都比人打爛

印度重要唔認

恭喜支那，又多個敵人

廿年前中國都係咁窮啦
可以推印度上位

ALL IS WELL!!!!!!!!!!!

retweet

真係衝咗出嚟

唔夠生產力自然唔夠消費力
問題係印度既社會文化好難提升到生產力

enemy of enemy

手足做到野！

咪衝出嚟柒

最近光復藏文俾人拉嘅都係wangchuk

估唔到有同Tseries side by side 嘅一日

手足幫手retweet!
加返啲英文comment. Spread開去！
#BoycottChina #AnywhereButChina

藏人同印度一齊反中就啱架啦
佢地比支那迫害到咁慘,
有毛有翼返去冤魂索命就啱

扔石頭

乜撚野 三個傻瓜
套戲叫 打死不離三兄弟

d人冇咩錢😢

今次好似話有用棍

三個傻瓜係台灣譯名
套戲嘅英文名本身叫《3 Idiots》

咁先進

又幾岩音

佢果度係咪班公錯黎架？

好有號召力

做乜撚，閱讀理解攞U？

睇嚟巴打你既中文都係數一數二

我手頭上呢部就係
唔係我鍾意
下次就換

咩事都好，呢樣嘢態度正確

Wow!

奶茶聯盟

香港人早已connect包括印度在內的南亞人

作死不離三兄弟幾好睇

p

零負皮

Ust南亞仔去咗邊

push this

支持

同戲入面既佢一樣咁值得欣賞

印度最強優勢係可以對抗中共嘅人海戰術

根本就唔應該dl